是日晚餐 餓撚請入。。。

1

弘so fast

吉2人份量？

一人

咁大咬

睇完標題食飽左先入黎，爭d連飯都嘔埋出黎

好少咋嘛

順手減埋肥，唔錯

我想食泡菜

弘，呢隻泡菜魷魚一般咋

吉嬸 現時自己肯造飯

飯是叮的
扒是氣炸的
。。。

菜都無條

me食肉瘦

串

弘進展如何呀

牛?

佢隻手好撚肥

呀燕，係呀

冇磅 但個人精氣神好咗 感覺行路爽咗啲

弘係baby fat

有無行行下有飄起嘅感覺

做咩食即食飯

因為一個人懶煮

有

米屈

你住我隔離我煮俾你食

多肉少菜

飄移境界

好呀
不如你住我嗰度

Un.
是多肉無菜

隨時比風吹走啊 衰妹

搬入黎

有個POST自己貼
一陣以為你女
點知肥仔同我一樣

攬實我

A0?

右邊成舊屎咁

吉 個漢堡扒會唔會好乾

同居

m男

蘭，係牛扒嚟架

隻嘢

塊扒無汁無盛會唔會寡呀吉

日見夜見
我日日煮俾你食好唔好

褲，唔會呀，切開好粉嫩多汁